## Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна
 
1. Деструктуризация упрощает и минимизирует код
2. С ее помощью можно легко менять порядок свойств массивов и обьектов
3. Проще работать с обьектами и массивами,например создавать,изменять,расширять и упрощать их